洪門都出咗聲？巴打有無得FC

文采一流，好過外膠部好撚多

中華兒女寫返正體中文就啱啦

推

咩黎 未聽過....

死撚開啦，平你老母亂咩

黑社會？

共濟會logo

快啲出黎，次次遊行都要出嚟，唔出嚟洪門全族死全家

黑社會中既少林寺呀

天下武功出少林你聽過未

見到有微博水印就skip啦
同埋真。洪門嘅話日期係會寫民國一百零八年

篇嘢好似係叫黑社會幫手平港獨喎

睇留言

已名存實亡 只係中共養住 活躍唐人街

乜而家黑社會咁揚既
呢啲嘢唔係唔上得水既咩
會發古文帖